[重要] 跑100米冇15秒內唔準再冇目標咁喺危險地區鳩行

今日喺旺角食飯，見住個女仔原本已經跑緊，但喺2秒內比3個防暴追上㩒低。
示意圖:

紅色:捉到個女仔嘅防暴
綠色:原本追緊個女仔嘅防暴
白色:女仔

首先喺危險地區要有番咁上吓警覺性，我諗對於10米內approach緊自己嘅物體要有警覺。
其次就係真係唔夠快。我諗個女仔喺意識到比人從橫追捕仲有~5米嘅距離，但可惜加速唔切，比人捉到

推

成年都練唔好真係唔知想點，自強下啦香港人

想像唔到玩遊街h&r可以跑得咁撚慢同行船唔識游水一樣